黑警同醫護政府已經揀左了

係呢到我希望大家關注下醫護秋後算帳既問題，香港政府好明顯為左維穩，寧願犧牲香港醫護都要保黑警。而更重要既message係，香港醫學院同部分國家唔同，收生要求係真係好好好高，話係只有精英先讀到MBBS都唔過分。即係代表咩呢？政府會為左secure自己既政權，甚至抹殺本地既精英，更何況其他既行業同員工。下一步政府會做既將會係輸入大量內地人士去take over呢d positions，包括係醫療同學術。小弟估計可能會係放寛內地醫生執業既門檻，或者特許MD免執業試等等，因為內地醫院要求醫生兼顧學術研究，基本上所有醫生都係MD，至於質素就可想而知。都有講過內地醫學院好多，質素參差不齊，醫療水平可以好差，medical ethics又低，絕對係會將香港拉落另一個谷底，從而為大灣區香港以外既國家作宣傳。肺炎單野已經見到有人話澳門好過香港了。

香港醫護如果諗移民既，我諗香港人唔會有太大意見，亦冇咩資格有意見啦當然。但係大家都知移民唔係一個容易既決定，我相信假如冇罷工後秋後算帳既事情發生既話，絕大部分參與罷工既醫護唔會突然想移民。所以香港人係咪應該諗下點樣幫番呢一堆為左香港連份工都唔要既人呢?

遊行係呢一刻未必係一個好既選擇。會唔會醫護連同市民可以再罷多次工，或者叫議員就香港有罷工自由向醫管局施壓。自問才疏學淺，冇咩諗頭，但真係唔想班醫護受呢種不公平既對待

推

多謝你